樓上骨係門口貼住全套免問個d個閪勁撚緊

屌過2 個又係話全套唔做 見你後生問下問下就比 呢d多數係真反應 好撚緊 因為真係好少做 仲好撚濕

FF傷身

真，你老母

咩事講老母

邊區

唔係ff 你試左就明

Frankie De Jong

意思係做全套, 唔駛問

周圍都有啦

牙嬸嚟？

30 左右

你屌埋我嗰份

幾錢，想試下叫雞

ok

30 有d好正

打飛機+200
bj+500
做埋再加800

牙蓋上次問過話唔比屌

Ily 竟然會去

駛唔駛加錢先

比心機讀書 唔好上太多連登

樓主分分鐘大過你

Thx bro

有冇交換電話

唔會咁貴

正常啦 佢老